# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the apx_gui package.
# lakejason0 <sunliyuan200402@outlook.com>, 2023.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: apx_gui\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2024-01-17 09:36+0530\n"
"PO-Revision-Date: 2023-07-22 13:31+0000\n"
"Last-Translator: lakejason0 <sunliyuan200402@outlook.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Traditional) <https://hosted.weblate.org/projects/"
"vanilla-os/apx-gui/zh_Hant/>\n"
"Language: zh_Hant\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 5.0-dev\n"

#: data/org.vanillaos.ApxGUI.desktop.in:3
msgid "Apx"
msgstr "Apx"

#: data/org.vanillaos.ApxGUI.appdata.xml.in:7
msgid "A frontend in GTK 4 and Libadwaita for Apx."
msgstr "Apx 的 GTK 4 及 libadwaita 前端。"

#: apx_gui/gtk/create-pkgmanager.ui:6 apx_gui/gtk/window-main.ui:71
msgid "New Package Manager"
msgstr "新增軟體包管理器"

#: apx_gui/gtk/create-pkgmanager.ui:23 apx_gui/gtk/create-stack.ui:23
#: apx_gui/gtk/create-subsystem.ui:23
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: apx_gui/gtk/create-pkgmanager.ui:28 apx_gui/gtk/create-stack.ui:28
#: apx_gui/gtk/create-subsystem.ui:28
msgid "Create"
msgstr "建立"

#: apx_gui/gtk/create-pkgmanager.ui:41 apx_gui/gtk/tab-pkgmanager.ui:24
#: apx_gui/gtk/tab-stack.ui:24
msgid "Details"
msgstr "詳細資訊"

#: apx_gui/gtk/create-pkgmanager.ui:44 apx_gui/gtk/create-stack.ui:44
#: apx_gui/gtk/create-subsystem.ui:44
msgid "Name"
msgstr "名稱"

#: apx_gui/gtk/create-pkgmanager.ui:49 apx_gui/gtk/tab-pkgmanager.ui:27
msgid "Need Sudo"
msgstr "需要 sudo"

#: apx_gui/gtk/create-pkgmanager.ui:70
msgid "Commands"
msgstr "命令"

#: apx_gui/gtk/create-pkgmanager.ui:73 apx_gui/gtk/tab-pkgmanager.ui:57
msgid "Autoremove"
msgstr "自動移除"

#: apx_gui/gtk/create-pkgmanager.ui:78 apx_gui/gtk/tab-pkgmanager.ui:63
msgid "Clean"
msgstr "清理"

#: apx_gui/gtk/create-pkgmanager.ui:83 apx_gui/gtk/tab-pkgmanager.ui:69
msgid "Install"
msgstr "安裝"

#: apx_gui/gtk/create-pkgmanager.ui:88 apx_gui/gtk/tab-pkgmanager.ui:75
msgid "List"
msgstr "列出"

#: apx_gui/gtk/create-pkgmanager.ui:93 apx_gui/gtk/tab-pkgmanager.ui:81
msgid "Purge"
msgstr "清除（Purge）"

#: apx_gui/gtk/create-pkgmanager.ui:98 apx_gui/gtk/tab-pkgmanager.ui:87
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: apx_gui/gtk/create-pkgmanager.ui:103 apx_gui/gtk/tab-pkgmanager.ui:93
msgid "Search"
msgstr "搜尋"

#: apx_gui/gtk/create-pkgmanager.ui:108 apx_gui/gtk/tab-pkgmanager.ui:99
msgid "Show"
msgstr "顯示"

#: apx_gui/gtk/create-pkgmanager.ui:113 apx_gui/gtk/tab-pkgmanager.ui:105
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: apx_gui/gtk/create-pkgmanager.ui:118 apx_gui/gtk/tab-pkgmanager.ui:111
msgid "Upgrade"
msgstr "升級"

#: apx_gui/gtk/create-pkgmanager.ui:144
msgid "Creating Package Manager…"
msgstr "正在建立軟體包管理器…"

#: apx_gui/gtk/create-pkgmanager.ui:145
msgid "Please wait while the package manager is being created."
msgstr "正在建立軟體包管理器，請稍候。"

#: apx_gui/gtk/create-pkgmanager.ui:169
msgid "An Error Occurred"
msgstr "發生錯誤"

#: apx_gui/gtk/create-pkgmanager.ui:170
msgid "An error occurred while creating the package manager."
msgstr "建立軟體包管理器時出錯。"

#: apx_gui/gtk/create-pkgmanager.ui:174 apx_gui/gtk/create-stack.ui:148
#: apx_gui/gtk/create-subsystem.ui:108
msgid "Close"
msgstr "關閉"

#: apx_gui/gtk/create-stack.ui:6 apx_gui/gtk/window-main.ui:67
msgid "New Stack"
msgstr "新增包捆"

#: apx_gui/gtk/create-stack.ui:49 apx_gui/gtk/tab-stack.ui:27
msgid "Base"
msgstr "基礎映像"

#: apx_gui/gtk/create-stack.ui:54 apx_gui/gtk/tab-stack.ui:38
#: apx_gui/gtk/tab-subsystem.ui:37
msgid "Package Manager"
msgstr "軟體包管理器"

#: apx_gui/gtk/create-stack.ui:80
msgid "Add Package"
msgstr "加入軟體包"

#: apx_gui/gtk/create-stack.ui:92
msgid "New Package"
msgstr "新增軟體包"

#: apx_gui/gtk/create-stack.ui:119
msgid "Please wait while the stack is being created."
msgstr "正在建立包捆，請稍候。"

#: apx_gui/gtk/create-stack.ui:144
msgid "An error occurred while creating the stack."
msgstr "建立包捆時發生錯誤。"

#: apx_gui/gtk/create-subsystem.ui:6 apx_gui/gtk/window-main.ui:63
msgid "New Subsystem"
msgstr "新增子系統"

#: apx_gui/gtk/create-subsystem.ui:49 apx_gui/gtk/tab-subsystem.ui:27
msgid "Stack"
msgstr "包捆"

#: apx_gui/gtk/create-subsystem.ui:78
msgid "Creating Subsystem…"
msgstr "正在建立子系統…"

#: apx_gui/gtk/create-subsystem.ui:79
msgid "Please wait while the subsystem is being created."
msgstr "正在建立子系統，請稍候。"

#: apx_gui/gtk/create-subsystem.ui:104
msgid "An error occurred while creating the subsystem."
msgstr "建立子系統時發生錯誤。"

#: apx_gui/gtk/editor.ui:12
msgid "Start or Open a Subsystem"
msgstr "啟動或開啟子系統"

#: apx_gui/gtk/editor.ui:13
msgid "Start by opening a subsystem, stack or package manager on the left."
msgstr "要開始，請開啟左側的子系統、包捆或是軟體包管理器。"

#: apx_gui/gtk/help-overlay.ui:11
msgctxt "shortcut window"
msgid "General"
msgstr "一般"

#: apx_gui/gtk/help-overlay.ui:14
msgctxt "shortcut window"
msgid "Show Shortcuts"
msgstr "顯示快速鍵"

#: apx_gui/gtk/help-overlay.ui:20
msgctxt "shortcut window"
msgid "Quit"
msgstr "離開"

#: apx_gui/gtk/help-overlay.ui:26
msgctxt "shortcut window"
msgid "Create"
msgstr "建立"

#: apx_gui/gtk/help-overlay.ui:29
msgctxt "shortcut window"
msgid "New Subsystem"
msgstr "新增子系統"

#: apx_gui/gtk/help-overlay.ui:35
msgctxt "shortcut window"
msgid "New Stack"
msgstr "新增包捆"

#: apx_gui/gtk/help-overlay.ui:41
msgctxt "shortcut window"
msgid "New Package Manager"
msgstr "新增軟體包管理器"

#: apx_gui/gtk/tab-pkgmanager.ui:13
msgid "This package manager is built-in and cannot be edited or deleted."
msgstr "此軟體包管理器為內建，無法編輯或是刪除。"

#: apx_gui/gtk/tab-pkgmanager.ui:42 apx_gui/gtk/tab-stack.ui:49
msgid "Built-In"
msgstr "內建"

#: apx_gui/gtk/tab-pkgmanager.ui:119 apx_gui/gtk/tab-stack.ui:71
msgid "Destructive Actions"
msgstr "破壞性操作"

#: apx_gui/gtk/tab-pkgmanager.ui:122
msgid "Delete Package Manager"
msgstr "刪除軟體包管理器"

#: apx_gui/gtk/tab-stack.ui:13
msgid "This stack is built-in and cannot be edited or deleted."
msgstr "此包捆為內建，無法編輯或是刪除。"

#: apx_gui/gtk/tab-stack.ui:59
msgid "Packages"
msgstr "軟體包"

#: apx_gui/gtk/tab-stack.ui:74
msgid "Delete Stack"
msgstr "刪除包捆"

#: apx_gui/gtk/tab-subsystem.ui:17
msgid "Status"
msgstr "狀態"

#: apx_gui/gtk/tab-subsystem.ui:61
msgid "Reset Subsystem"
msgstr "重設子系統"

#: apx_gui/gtk/tab-subsystem.ui:76
msgid "Delete Subsystem"
msgstr "刪除子系統"

#: apx_gui/gtk/tab-subsystem.ui:114
#, fuzzy
#| msgid "Open Console"
msgid "Restart Console"
msgstr "開啟主控台"

#: apx_gui/gtk/tab-subsystem.ui:125
#, fuzzy
#| msgid "Open Console"
msgid "Toggle Console"
msgstr "開啟主控台"

#: apx_gui/gtk/window-main.ui:79
msgid "_Keyboard Shortcuts"
msgstr "鍵盤快速鍵(_K)"

#: apx_gui/gtk/window-main.ui:83
msgid "_About Apx GUI"
msgstr "關於 Apx GUI (_A)"

#: apx_gui/main.py:82
msgid "translator_credits"
msgstr "lakejason0 <lakesarchive@outlook.com>"

#: apx_gui/main.py:87
msgid "Contributors"
msgstr "貢獻者"

#: apx_gui/main.py:93
msgid "Tools"
msgstr "工具"

#~ msgid "Enter a console in this subsystem's environment."
#~ msgstr "進入此子系統環境的主控台。"

#~ msgid "New Sub System"
#~ msgstr "新增子系統"

#~ msgid "_Quit"
#~ msgstr "離開(_Q)"
